大家炒唔炒 iPhone 8

如題

炒

唔炒

請你食狗糧

炒，按埋層樓，賣埋個肝攞去炒

炒x啦 仲炒8 on99

炒 用8炒大個本再用x一夜置富